(神鋒力子) 熱刺 對 利物浦 19

力子

origi

好想喊

😭😭😭😭😭

ab都要記一功

完了吧死熱狗

AB

Ab vvd mane mvp 沙拿去食屎

狂賀高普唔洗去瑞士

gomez好撚廢

MOM: AB

屌 ab真係勁能到

力子生性

AB 勁

有個神龍真係唔同

今年一定要印ab

全靠艾力神

求直播link睇攞獎

AB今場mvp真係

Ab救左幾多球

練龍

AB
上年輸個龍 今年贏個龍

ddg上咗ab身

唔好拎垃圾同ab比

冠軍吧！利記！

FT 2:0

2:0 ft

太感動！！神

冠軍

motm AB

終於睇到利記捧盃

Vvd block都費9事block

真係等左幾多年

ab 力子

軒有冠軍了

事隔咁多年!

喊咗

傾真係黑氣石嚟

係冠軍呀

終於

喊撚左

好想用個歐聯同鏝城換聯賽

軒

有冇直播link

Ab力子

邊個仲叫2奶普?!!!

歐洲王者

好開心, 開心到唔知點形

終於贏

終於有杯

大家記住CAP神軒捧盃

We are the champion

高普

AB一定係MVP

歐洲冠軍

ab救波J死人 唔係接到實就係打到老鏈咁遠

公海好笑到
無論利贏和輸都係罪.

真酸hahahahaha

呢班友終於成為歐聯功臣
力子已經夠班做名宿

救心左咁耐 多得力子
睇到78分鐘左右直頭開始講粗口

今年可以有哩個後防Carry 真係抵贏嘅

who cares

全場波坐唔到係度
企係度睇

支持左十三年，終於

而家由鳩佢地啦

終於威返次

第一次睇波睇到想喊

高爸b

宣佈今年係獌連最黑暗一年

眼濕濕

高普都識悶悶地贏

等咗14年
比人笑咗14年
終於有

力子左腳射得咁撚靚...

今場利記差到差唔多成季最差
好彩對面出傾, 唔係真係無得傾.

要讚兩邊教練既部署都ok, 利發揮差高普少60分鐘少有換兩件有多少幫助.
同完全SIKP中場唔俾佢地犯錯累埋對中堅.

肥普進攻時既343用盡taa既缺點, 但利對中堅同龍實左太強, 打唔穿中間.

普

力子需要一座銅像

力子
入親都含金量極高

有冇直播link睇攞獎

今場高普真係抵讚 靚換人 力子先有機會入到
如果英超都識早d換人可能雙冠左
but anyway we are the champions

football ripple

I love u liverpool

恭喜妓唔使潛水

神龍

Thanks for saving the world ~

今季總結：
Liverpool 征服歐洲 （但繼續無本土冠軍）
熱刺已經盡力（個獎杯櫃繼續乜都無）

世界無變 覺得很安心

喊到傻左

呢個歐聯真係奧子贏番黎

法甲最差十一人

終於有冠軍，仲要由軒做隊長捧盃

題外話 屌摩有冇牌拎

VVD鳩shot後力子就會入波

有

幾時踢歐超杯？

仲有英甲料Jelly

Allison my mvp
Football is nth without origi

聽日買波衫

會唔會斷市

個cam成日影水貨
明明今場無貨交

多謝古仔
冇佢都冇AB1同VVD

係咁比返個波人 睇到好燥

聽日真係要衝出去買波衫！！！！
知唔知邊度有貨？

文尼

捧盃!!!

好感動

喊左

求捧盃相

今季閪左好多場啦
呢場前5都未入到
最閪一定係作客拿波里 第二係紅星

係冠軍呀屌你老母

喊

見到神軒終於成功好感動!!!!

AB唔俾屌摩捧

Walk on
Walk on~

好撚正丫

神軒、米拿、高普，呢三個係我最想佢拎冠嘅人

有冇link仲work

軒隊捧盃啦

有無link？ 想繼續睇賽後

有冇人搵返歐霸強吻力子張圖出黎po

thank you 各位猁,我地今年終於有冠

and Robertson.
Hard work pays off

依家真係唔會訓得著

希望米拿唔好走

神軒

終於有冠

史獨, 摩蘭奴都算圓夢啦

一等唔覺，已經14年

個心由頭跳到尾

米拿走其實先係完美句號

我地差伯倫一個歐聯

米拿番列斯聯既話都唔好阻佢啦...

佢有份

最後應該出佢

高美斯果下派膠我打撚左個突

印阿力神

btw 岩岩返到屋企 睇波果陣完全冇可能分神上連登

早抖

得罪講句垃圾沙一定要躝

仲差個英超！下季再努力

點解兩個post

利迷係唔會話自己你猁

終於有個杯喇

叫做稱霸歐洲

而家仲有冇人夠擔反軒

高普個訪問係咁消音

聽日new balance門市要 擠提了

歐洲冠軍利物浦

Ab今場超水準 但成個champions league mvp我會比力子 奇兵

水貨真係變水貨

對面8中龍0入球
一定係AB

Ab開live

米拿幾年前估唔估到鏝黎利會有歐聯捧

其實最後個段時間沙拿都唔想跑，反而文尼仲爆得都要換走

熱狗燈足利成季，最後燈到自己仆街，理撚得佢呢場有無mma都要抽佢水啦

文尼會唔會走

廢到好離譜下

見到米拿叔攬住廢中喊個時
真係忍唔住一齊喊

最尾換入鳩美斯我都打個突 又玩3中堅？未輸過？

都係

結果鏝而家都未拎到

岩岩先睇到 力子歐聯三次起腳 三次入晒

交換咪好lor

我都呆撚咗 文尼比水貨搶哂光環

精壇白痴仔

訓唔著啊

仲要係四強決賽

寧願賣沙拿都唔好賣文尼

VVD AB mvp

文尼進攻板斧好好多 仲要為咗就沙拿要踢左路

高普終於捧杯
由多蒙特捧佢捧到而家

變腳果球勁到

今場mvp係？

文尼踢得成熟好多 沙拿今場踢少個咁 傳控都唔掂

無突破 又獨

walker

完場推得快過踢緊好多

uefa好似比左vvd

上年辛辛苦苦入到決賽輸咗高daddy話唔好放棄 我地一定會再有機會 今年小組賽同拿玻里鬥到得失球相同 靠入多啲波先晉級 四強對巴作客輸3粒都反cup到 荊棘滿途 而家終於贏到冠軍 好撚感動呢隻盃對高普同隊波都好大意義

水貨躝啦